{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024784?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 R"
    },
    "text": "周辺の案内書によると、市立釜田図書館は駅から588mの距離に位置しており、車で移動すると約3分かかります。 また、北港中央埠頭からは6.4kmの距離に位置しており、車で約14分かかります。 釜山国際旅客ターミナルからは66kmの距離に位置し、車で約19分かかるなど、市立釜田図書館の位置は様々な方法でアクセスできます。 まっすぐ行って100mを移動すると市立釜田図書館に到着でき、イディヤコーヒー専門店の路地の中では釜田図書館の裏中央治安線の向かい側の路地に直進し65mを移動すると見つけることができます。 最後に、西面タコ路地の中に位置する市立釜田図書館は、周辺に様々な施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "市立釜田図書館はどこに位置していますか？",
            "answer": "市立釜田図書館は駅から588mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "車で市立釜田図書館に移動するとどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "車で市立釜田図書館に移動すると約3分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜田図書館は北港中央埠頭からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "釜田図書館は北港中央埠頭から6.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "車で北港中央埠頭から釜田図書館に移動するとどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "車で北港中央埠頭から釜田図書館に移動すると約14分かかります。"
        },
        {
            "question": "釜山国際旅客ターミナルから釜田図書館までの距離は何kmですか？",
            "answer": "釜山国際旅客ターミナルから釜田図書館までの距離は66kmです。"
        },
        {
            "question": "車で釜山国際旅客ターミナルから釜田図書館に移動するとどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "車で釜山国際旅客ターミナルから釜田図書館に移動すると約19分かかります。"
        },
        {
            "question": "市立釜田図書館にはどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "市立釜田図書館には様々な方法でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "市立釜田図書館までまっすぐ行くと何mで到着しますか？",
            "answer": "市立釜田図書館までまっすぐ行くと100mで到着します。"
        },
        {
            "question": "市立釜田図書館はイディヤコーヒー専門店のどの路地の中に位置していますか？",
            "answer": "市立釜田図書館はイディヤコーヒー専門店の路地の中で、釜田図書館の裏中央治安線の向かい側の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "市立釜田図書館を見つけるためにはどのくらいの距離を移動すればいいですか？",
            "answer": "市立釜田図書館を見つけるためには、裏中央治安線の向かい側の路地に直進し65mを移動すれば見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "市立釜田図書館の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "市立釜田図書館の周辺には様々な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 514
    }
}